有女朋友 但明知唔適合 而家我同另一條女曖昧中

明知唔適合 但又唔捨得分手
依家溝緊果條女發展得幾好 又唔想冇左佢

點做好？

中出即飛啦

一腳踏兩船囉 你都係想我咁講啫

賤男

放開個女仔

咁咪追住別一個女仔先囉
追到咪飛啦
飛咗咪做sp

你都係想咁做姐 人渣

點解會覺得唔適合

唔適合咪分
一腳踏兩船就係賤
垃圾

屌你老母

關於感情問題我全部建議分手

樓主你剛單身

屌你老母正仆街

仲未死

Staying alive staying alive 呀呀呀呀

屌你正仆街